---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16445"
date: "2012-02-22T14:08:47"
uploadBy:
- "Pascal"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Nein, mir gingen die Streben nicht aus, ich hatte einfach die Fotos an zwei verschiedenen Tageszeiten gemacht und die Fotos nach denen sind unscharf geworden.
Ich werde auf jeden Fall noch welch reinstellen.